[錯就要認] 黑警好似無打算道歉

睇左幾次佢地段野都係「解釋」同「關注」
係咪姐係唔打算道歉？

今次係六月以黎最大機會道歉嘅一次
好想睇

岩岩出左篇新野都仲係解釋及關注

因為內部要keep住士氣
所以會死頂住

咁先好 佢越唔肯道歉我地先越connect得多人

黑警永遠都唔覺得自己做錯任何野
四點鐘大話會 睇佢點鳩嗡

好似某KOL咁一直關注

想睇黑警認衰個死樣

持續關注
夠晒藍屍

佢認衰又有得睇 佢唔認又辣著火頭

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

retweet police kill press

大家持續咁煲下先啦

難得毅進仔斷正
又咁關注

connect多啲國家都好

wow
揸炮個老散有排解，
處理唔好隨時比人發動聖戰，唔係講笑

仲未有林總統approve
唔會道歉住

林總統訓緊教 自己執生

睇錯揸炮個老解 不過都無錯

比D 真誠

天謊夜淡！

道歉 = 錯

只有神先無錯，唔會做錯

答案：

黑警，有牌爛仔，毅進仔，過街老鼠⋯⋯
向來都覺得自己係神，有權有武器，鐵飯碗，每月呃硬納税人幾皮野，高高在上，道咩歉？

入到去可能會
正式出街未必會講

佢地要打聖戰都唔割

黑警永遠唔會道歉
只識講 你地冇做錯

入去講就應該有